港島東 鯉景灣選區2號 韋少力去左邊？？

之前見你係區諾軒推薦我先知你係自己友

但問題係你個對手1號勤力過你好多喎大佬

我幾乎次次 返工放工買飯去洗衣舖都見到佢本人拉票

但2號我淨係見過你一次咁大把

你叫其他人點投你呀

唔好咁hea得唔得呀

少力少力出少D力

多力唔好少力得唔得

其實大部份民主派班友都係 潛晒水。。
好多區都係咁

佢通常係東區走廊橋底嗰邊
利申成日行過見到佢

朝早一段時間，放工一段時間。
如果連呢段時間都唔見人，
好難令人信會服務

問題係1號到而家9點半都仲企緊街

屌但係佢係區諾軒認證 基本上得佢係自己友 我係驚佢輸呀大佬

佢可能要搞同志遊行

跑步

我差不多日日都見到佢wor。如果樓主真係驚佢輸，咁係咪應該出去幫下手呢？

認真的， 大部份區泛民都唔夠人助選，但 對家好多大陸人唔知邊走黎助選
各位連登仔真係諗下幫下各區同路人助選

至於韋小姐， 我都見到佢早晚有開站的， 但係佢行出黎 唔夠台型， 造型又唔夠搶眼， 所以好多人行過左都唔認得佢， 所以比你錯覺佢冇開站囉

而且兩邊d旗幟海報都差唔多色（都幾肯定係對家專登抄， 明明之前都唔係呢隻色）, 所以對家都幾賤

你問我， 兩邊就咁早企哂成村人出黎拉票， 我就唔多like, 明明我地呢邊係寧靜既地方， 現在出入都覺得好煩

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

唔計佢有冇出黎開站
我次次見佢有咩活動出黎影張相上facebook打個卡就唔見左人
自己區有咩事就得閒望兩眼又唔見左影
到底點為市民服務 係咪打住民主個名就大哂先

朝朝早都見到佢囉
相反，係呀1號啲人馬由朝企到晚，但全部都係大陸佬、MK仔、廢老，你都知咩事啦

日日都見到2號喎！可能你撞唔到佢啫。

民主派資源好少，助選團人手嚴重不足，候選人本人又冇可能分身同一時間在區內所有地方出現。相反保皇黨要人有人要錢有錢，容乜易做到好似好勤力宣傳咁啫。

其實大家都可以考慮去幫手做助選團。

返工放工同埋食完飯都見到佢，不過唔夠人手係堅嘅。對家又賤，抄色抄banner位置。如果手足係街坊真係睇下有咩幫手，唔可以輸！

好撚賤 但鯉景灣好多大陸人

韋小姐無連登
佢話佢今朝6點在大興擺街站

希望樓主早日見到佢
唔好屌啦
同埋幫佢宣傳下